求下機場手足散水，再諗下聽日點做

你屌我乜都好
我覺得人地班狗入黎攞人，攞完肯走咁咪比佢地班仆街走。你地係要撚狗、撚公安都撚左粒幾鐘，乜都撚夠啦。
點解仲要走去封人地走條路，比人地可以大條道理落車清你場？
其實由入機場第一日開始都講到明唔勇武，我理撚得你平時幾勇幾前、食過幾多煙都好，塞機場除左係要世界關注，更重要係要令到佢經濟損失、亦都要比出入境旅客知道我地做緊乜野！
依家跪求各手足離開，重新尋求聽日/之然既行動方向！
唔好再有任何手足送頭比啲仆街
一個都不能少！

不分化不割蓆

自推

點都唔分唔割，唔想再見手足無辜送頭

求離場

跪求大家離場

推